點解我可以做咩都咁失敗

方方面都可以成pat屎咁

例如呢？

P

因為總要有你呢啲廢人